BE WATER 大家

撚狗啊！人地佈哂防就散水 再搞另一邊！！加油！！

死守比狗拉比狗打
仲要吿暴動
真係無謂

尊重前線義士既決定！ 但請大家謹記遍地開花 流水式抗爭！撚狗！！！